【支持警察公務員優先】科興疫苗，只有1/2期臨床報告，巴西35%出現副作用

採用國家：巴西、印尼
一期臨床：係江蘇省做，144人
二期臨床：係江蘇省做，600人

巴西：
9000自願參加者，35%出現副作用
1人死亡，未查到死因，但確定係自殺，話唔關疫苗事

放心，777 打嗰啲唔係你打嗰啲

自殺都搵唔到死因

被自殺

痛不欲生，跟住自殺

第三期係全世界最多人嘅臨床測試，有700萬人

藍絲打科興疫苗

夠愛國！